宜家卡樂B燒烤同熱浪121g 賣13個幾咋，咁都唔撚買真係笨撚柒

ok 用we7pay 仲有機會20-10

宜家傢俬

冇pizza味